跪求推介電腦mon 32''-34'', 21:9, 曲面, 144hz

用緊samsung cf791
顏色好靚
100hz我覺得已經好夠用
唯獨是係衰冇HDR

VA喎

小米34寸曲面显示器

真香

Gigabyte G34WQC .
兩星期前買左 一個字 好正

2k , 144 hz
有d人話 va panel係敗筆 但係我覺得無咩野

VA panel 先做到咁平

2k頂盡27吋。34吋仲買2k會後悔

34 2k = 3440x1440

ips 好啲

係啊 價錢仲正好多tim. ips同spec差成倍錢
d人成日話ips角度好睇D 但係個mon就係我前面
同埋va好似睇耐都無咁累

VA漏光都冇咁嚴重

真心ok係我張 780 carry唔到

LG 34GL750-B

幾錢？

我買左 g32 , 都正👍

rog pg35vq

34GN850,曲面,21:9,144hz,gsync
HK10280 預計9月中發貨

揀ips重點係色水鮮艷同正宗啲

伏

用緊LG 34GK950-F 34” 2K IPS 144hz HDR
又唔會太曲 幾舒服，反而MSI果隻太曲

呢隻點解伏??

34吋1080p仲唔夠伏？

無錯
直頭伏到仆街
應該起晒格

唔知買依隻定38